Biden and Harris呢幾日有冇岀過聲？

我屌撚哂你班兩黨共識既死左膠呀

班左媒(共媒)都收晒皮

兩黨共識無變過
唔好老屈